一人一個你睇到個明星就諗起佢拍嘅廣告

我先！
汪明荃-海馬

朱咪咪

吳浩康
安全套

卡士蘭

劉德華 道地

今晚11點你會做啲乜嘢

218

蕭正楠 雪雪雪

benz雄 神盾海狗丸

唐太宗活絡油

橡膠詠都冇人講

古天樂
神姐撚，撚tie撚

seulgi - converse

Dada 西瓜汁

曾江-美源髮彩
薛家燕-名古屋呀燕窩月餅低卡好食又fit啲

鄭嘉穎

豆腐屋奈奈 - thisav 廣吿

盧宛茵 尿滲

Soler 咀香園

省姐撚撚呔撚

渣渣輝

老鼠安 尖尖尖

C.朗拿度 康寶萊

楊千嬅 京都念慈庵

張家輝 朗拿度

咪咪姐

雪炫=Sprite

218 5個0
Call 我呀

古天樂
省姐撚 撚呔撚

黎耀祥 職安局

周柏豪 m巾

冇介紹錯架

木村 gatsby

容祖兒 百老匯 shake shake薯條

成蟲 霸王洗頭水

宣萱 四洲紫菜

gakki 雪肌精

黎明天地線都冇

叉燒炳 排毒美顏寶

米雪 藥箱都變成首飾箱

蘋果加玫瑰

陳慧琳 美心月餅

淑梅姐

令你更嬌麗

岡本女王莊思敏
因為之前好多人笑呢個廣告 話佢個樣本身已經夠避孕 而家見到佢就諗起岡本

she bang 都唔識

馬百良安宮牛黃丸 秦沛

鄭嘉穎 218 5個0

汪阿姐 王祖藍
嚇死人咩

許志安 尖尖尖

鵝要健康 鵝要燒豬

sor我唔係你個年代

估唔到3頁都未有 沐浴巨星 陳煒

ng sing k
賣飛佛

谷德昭 關鍵旅遊

咩年代

你可自行Google一下

Toyz 今期流行

卡卡

尖尖尖

陳煒 沐浴巨星

我諗到高鈣舞

譚詠麟 愛心卷

蛇詩曼 好菌死 壞菌又死 係咪真係好?.............啱啱好,先係好

鍾玲玲 - 菊花牌乳膠漆

鮑翠薇 - 百福紅豆沙

陳豪 咖啡